\input{../../../main.tex}

\begin{document}
\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 1}{10-3}
\large
% первая оказалась совсем простой, во второй были затруднения
% технического плана, в третьей, самой сложной, было тяжело догадаться
% о наличии поступательной и вращательной скоростей
\libproblem{rayon}{2011-10-1}
\libproblem{region}{2009-10-4}
\libproblem{city}{2009-10-2}


\newpage

\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Письменная серия 2}{10-3}
\setcounter{notask}{4}
% первая проще всех, во второй задаче надо писать и решать квадратное
% уравнение (получилось не у всех), в третьей надо аккуратно писать
% ЗСЭ --- оказалось тяжело
\libproblem{rayon}{2002-10-4}
\libproblem{region}{2003-10-3}
\libproblem{savchenko}{2.8.27}
%\libproblem{region}{2010-10-3}
%\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.140}


\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 3}{10-3}
% три простых задачи, единственная идейная только третья
\libproblem{original}{8}
\libproblem{city}{2012-10-3}
\libproblem{kvant}{1678}

\newpage
\setphysstyle{ЛФШ 2018}{Письменная серия 4}{10-3}
% сравнительно простая серия, но для 10-3 самое то. В последней задаче
% никто не хочет напрямую работать с графиком, хотя это самое простое 
\libproblem{1001}{4.17}
\libproblem{city}{2010-10-3}
\libproblem{kvant-page}{1982-01-p41}

\end{document}


%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
